大學外判嗰班食蕉其實請嚟做乜

食蕉：同學做咗健康申報未

我：等等啦

食蕉：企埋一邊做啦

我 ：（即刻俾佢睇）

食蕉：同學你真係快

（開幅圖要幾耐。。。)

我 : 緊係快啦

大學食蕉(外判嗰班)=多尻餘

d黑人係咪一帶一路搵返嚟嘅呢

咩學校要健康申報

bu

領養返嚟，等佢哋唔使種綿花咁辛苦

請外援好撚貴架喎